THE IDOLM@STER綜合討論區[226] Pサイフの泣く頃に ~fes編~

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA:

Q：咩game嚟？
A：遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：P-偶像=你培育目標；S-偶像就睇スキルパネル，你想P-偶像學咩技就放咩S-偶像，而guest偶像係唔會响audition出現

Q：ライブスキル咩嚟？
A：出audition既內建技能

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：audition 係咪除左fans數外個個都一樣？
A：不，每個audition既對手都有特定既appeal傾向，請自行發堀

Q：點打先贏到Audition?
A：audition 最重要攞star位有三；1. 累擊appeal值最高（最重要）；2. 最後一擊；3. 打到累計3成或以上有bonus star；上述各項得star數受流行影響，流行屬最高可打40stars；全取所有項目最少70 stars +bonus star

Q：我最強屬係流行3位⋯
A：基本戰法：阻止第一位同時獲得流行屬一既最高累積appeal star和最後一擊star；另外你必需要確保攞到流行屬二位最後一擊star+你最強屬既所有stars

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

將你變做hamburg五十嵐響子

你今日抽左未？矢吹可奈and北澤志保

大崎甜⋯⋯⋯甘⋯⋯⋯⋯うぅ頭が

舊

THE IDOLM@STER綜合討論區[225] Tales of Potato

小薯新手留名

抽埋右

小薯留名

留名

大崎___

留名學嘢

手指靚

角度問題 工人手一對

Fredrica 手指靚

tkmn....

我都知

反

EVOL LOVE

辣殺LM

法國妹禾仲未拆盒

大崎_ _留名

甘你奈...

ピンチェEvent 2.0
心情好複雜..........

又倒數

It is your showtime

執笠倒數

Groove堅辛苦,算啦

Life is SHOW TIME

上年....

上田麗奈フォトコラム最終回.....

戰爭既硝煙...

Miho上位 已經好和平
除非又改髮型

我dailo Miho P表示衝活動取頭三級如探囊取物

新po lm

今次幫唔到大佬喇

等睇IT 表演

嗚呀

神☆曲☆確☆定

咁多首rearrange mix 都係鐘意呢首多啲

CY幾時大發慈悲賣超得.....

入定有償石差唔多

特價石deadline無啦啦早咗一日完(30/10)

有冇IT DOG英雄救美

買過部咪得

event送desktop做禮物

59分趕到尾班車

唔記得清

即係.....

打錯咗，本來31號，改早咗一日，到30號

巨巨應該一早買晒

清完就算

無錢買

冇買
有一個井ge石

正月/Fes白菊 ready

買咗去井加蓮

嚇撚死我巴

遲早都要用
買啦

跟唔到

hehehehehehe.....
ahahahahahahahahahahahaha

辛苦了

睇一睇原來明日(今日)mltd就轉pool

總係覺得正月會有特別pack 賣 (超得果類...)
都係留返d 有償石觀望下先

仲要買100投票券

A storm is coming

Otome Storm 定 Growing Storm

1分
建議跟牙飄學野

Meteor Storm Punisher

天選之人

爆旋陀螺

大飄唔是話學就學到

男神點會咁易學到

想問下ML公會仲有冇位

理論上有

求curry

你試下申請左入會先
再睇下大佬幾時得閒批

公會個id係幾多

你加我好友先
加完話我知你叫咩名
我再招待你

搵到了，申請咗

等大佬佢得閒批你申請
請耐心等待

有6.6666666666666667% 機會可以中到心頭好

大佬代理人

希望唔好屈

有40%會變石頭

唔係94咩

100%

#metoo

其實我邊個都未投 買咁多投票券唔知做乜

last day all in 嘅快感

朋花贏面太低 其他人唔知點投

見邊啲角色配搭好似幾過癮咪投果啲

我個兩個已經去#1
我去咗幫其他人(細細聲)

#送茜去孤島

賣票

支持

唔知點玩呢

新年都黎緊先開聖誕event

笨 大

想買...

佢SHF line尾都夠膽拖2年

雪菜...

MLTD 所持 SSR %

等睇表現

㩒少左

等睇100%癡線佬

齊fes....
點跟........

fes而家啲特化值好高 要打高分2500越來越難

用line突然發現

逃兵hassy (正常妝)

嗚呀剛剛先放工到底趕唔趕到

今晚去飲返黎先可以睇

被kick, 有無mirror

ミリシタSSR所持率:84.62% [88/104]

(恒常87.3%[55/63] 限定80%[24/30] フェス限81.8%[9/11])

有得睇先生好睇...

うおおおおおおおおおおおおおおおおおおお

想加推了

関根瞳ho qq...

+

山田pity

ころあず

いい…

山田p

靜香p...

????「我黎！」

炸雞！

!?

ありが39！！！！

下年追加炸雞獨力掃平全部炸雞環節

已經放棄反抗了

？「ありがとう」
？「39」

『青木瑠璃子のアイコン』黒木ほの香さん＆会沢紗弥さんゲストに新春特番！ 青木と黒木と会沢が『スーパー マリオパーティ』＆『マリオカート8 デラックス』に挑戦

変態！！！

JUNGO幾時死

快點⋯⋯⋯

7代目！

Ruru!

年內全員soloおねシン

好攰但好玩

松岡又肥左?

松岡 RURU 嘻

肥到仆街 live點算

閣下！

阿NU

無315同283不了

Damn

育！！！！

gogogo

damn寫錯字

香港曾議

CY你仲等緊D乜.....

大家賭J有無cg7th情報好唔好

舞台嗰啲動物（？）有D違和感

辣殺

屌

條J仲喺度！

Cg no news.....

鐘鐘！

他界之鐘

Cd!!!!!!!

Mini好正

召315手足

We are 315!

CY:

完！

不過cg真係咩新野都冇係咩玩法⋯⋯⋯⋯

執

CY 正在下一盤很大的棋

點忍....

馬娘...

cy睇唔起笨大

如果上次唔係成堆CV係到, 應該比人問侯

有恆心一定得 你睇o下內田弟

多謝變態

mltd得765石

mvp

完美

炸雞二代目

靜香P & 靜香

p ge final form 係 idol

先生又做左咩？？
頭先一翻到黎已經係ML

笨大好好，又送十抽又派咁多石

幹你CY

cystaff 送10連未

笨大媽媽

投姬

岩岩訓醒
公佈左MOIW2019未

一千粒石 CY好野多謝CY.....

ruru ig story

#264

可以繼續訓

唔駛起身了

早晨

第一首lv19...

19
下年19年

點跟

Dread it Run from it

アリス6.0

Safe....

Flag

ありす 有香
唔係fes就係新春月限

已經準備好

ふーりん Happy birthday

JKふーりん

一張卷換一個idol衫

跟返走路工

heheheheheh ahahaaha ehhehe

lag 機

唔記得儲體打

要返工點打

嗚哇點解係我

全員 Cinderella Dream 真係神

但要逐個分開打

努力打190張啦望

一張就夠了

提提大家cgss/mltd money shop

所以點解CY要改money上限做8位數

好女仔

1 min to Julia!

why me

等咗好耐

大佬表演了

今年唔會再課

今年最後一課

聽日就唔係“今年”

咁快踢爆做乜

呢邊又julia嗰邊又香澄，點搞

both !

做DD要還ge,（我明）

清你守備範圍都幾廣

你係咪認錯人 我好專一

單推愛美都死喇，都唔知係咪夾埋，上個月兩邊一齊ev今個月兩邊一齊抽

年尾係咁,都預左......

難以置信仲有人課班尖

分開角色同cv會開心d

應該無...我成日借你d 4突fes用

好似我無玩t7s 同無p 早苗一樣

真

其實好難 好多時係睇生放睇多咗就會鍾意埋cv

我有愛先抽 我唔係DD

師兄大愛

我明

審判既時候來了

みりあフェス

Gacha 戰士

safe....

天二flag 回收

天使(公認)

哈哈哈天二

屌
真係年內實裝曬solo onecin

估佢唔到...

買投票券唔算課

？？！！？？？！？？！！

中左miria 發動率高唔高得過愛梨

uccu

你嗰張俾#359抽左...

等每日十抽到井算

emud

『自分だと、どんな顔をしてるかわからないんです。私…笑えていますか？』

SSレアの緒方智絵里ちゃん登場です！

eng.mg/2258c #デレステ

天使啊

被算計的天二

有無諗過係天二特登比人算計.....

話時話, m巴呢?

尊い⋯⋯無理⋯⋯

開始冇耐嘅CGSS FES
MLTD ジュリア月限
SideM LOS 新春 咲限
即將開始嘅CG 卯月pool
聽日嘅SC 戀鐘限
4號CGSS 新春限

願有情人終成眷屬

好彩棄左驚

佢怕比二哥捉到

二哥: 你暗算我 !

千尋公國萬歲！

DIU MO DUCK 超限

冇一個producer是無辜的

好靚女仔

Watsup Dude?

提提各位DD記得set

中間

而家紅白 要入前5好難

Bandai: Trust me Follow me

有冇人再燈黎緊CGSS月限

無敵的我表示係時候要點母愛

法…

如孩童能回到桃華的胎內......

天二在下一盤很大的旗

P: no problem

要點関懷関心

中之人OK

願母愛給每逢佳節倍思親嘅橘孩子溫暖

2018有人陪我倒數 芙芙芙bbg同冬馬bbg

Damn！

Raise!

初星mix!!!!!

白菊!?!?!?!?

BANDAI媽媽！

CY Daily 10連

今年唔屌笨大老母

想課fes突石

想做就去做

ほたる有聲

2pack唔夠比

河瀬 茉希

新年早々声を聴けて幸せすぎる…
ありがとう。
おめでとう。待ってたよ

租左架黑色高級車⋯

白菊ほたる CV:天野聡美

有d似 mocho

初星mix 876 notes

死啦我覺得有點似智絵里

中之人....?

唔通…

さやさや!!!!!

中之人ＯＫです

おい

新年新加推

想太多

等左好耐
終於有!!!!

一定會有

係咪升正之後先俾開twitter

Happy new yeah!!!!!

佢間野唔多掂

燈一燈月限白菊

Saysaya...

新一年希望同大家圍到爐

啱先重喺到睇8ee單抽108下

各位新年快樂

新年派50 石，多撚謝CY

有免費10抽

你望下mltd

？？？？？？？？

小心九出十三歸

十部奉還左

應該走唔甩

仲有提提大家CGSS記得做九宮格!!!
特別係會員 NickAngel #92780 (前USER名:K-OnD/けいおん大好きよ)
米高哥唔好又全九等新年流流上黎問候老母
[/quote]

桃子：

hehe

大戰開始

又圍爐(定上次影)

立繪可以做到頂級SSR質素

shiny 真係好勁

妖精同アマリリス最精彩

tsum tsum elf

groove 不了

自從mltd d event 有衫.....

新一年，都係繼續沖活動

休閒玩game
衝event 損人不利己

agger,衝活動百害而無一利,請遠離

玩到肝硬化 傷身又傷心

兩隻手打緊4隻驚

好cute cute

HoQQ

獵奇

Groove活動前半期間,我打算每晚9-12點(有可能延長)開個協力房打活動用

4隊協都盡量帶補血,新FES優先,之後all round/skill boost/純補,真係冇既就帶返普通卡啦

不求FC,你只需要做到2樣野:S score,同埋唔好死

M+一場可以有205分,會比自己打groove輕鬆DD,有冇巴打有興趣?

lm

到時我留房號啦

燈籠魚咁歐既

點解迫我打3首歌先聽得一次palette呀

太.....太太....

Plum

出齊5隻

...

我什麼都沒有.jpg

睇live開心下

[img]圖片網址[/img]

CLS點打呀

輸幾日假.....hard mode

又刷新ボーダー上限?

政委cls

sls 本週最佳

咩事

想㩒鐘

鐘聲響起他界的信號 在他生命裡 彷彿帶點DD......

下一句歌詞根本係講非洲人

抽到窮

9點協力房唔夠人,決定取消,唔好意思琴晚話想參加既巴打

乙~

點解PCS既歌會係全屬性

完左會變cu 好似係

活動完會轉返做Cu

TP咁耐冇新歌,係時候都整個groove event比佢地喇...

Postive Passion:.....

Individuals 出先

過咗鐘先醒起冇燒期限水

靠fes出多張智絵里倒不如靠自己既井力⋯⋯⋯

OIL KING BIG SKY TWO

大佬一出手

@依田芳乃

不好意思miss左你個申請，剛剛加左你入公會

天二井力.......

歡迎新巴打加入

華哥唱live 應該幾辛苦

咖哩歌

日清カレーメシ~~

早排有申請，但係冇大佬覆我
望住個申請中畫面望咗好耐

你個game名係咩

咖喱范范范范里 ....

做乜咁開心

positive passion正...

Such Cutie, 麗花做icon,唔該大佬

尋日睇電視睇到你腦婆豬蝦

鉄華団

Kachidoki Arms

raise the flag

最右，等睇P圖

做乜咁唔爭氣上ACGSecrets開post呀?
邊個有騷擾你呀? 掉西瓜召喚下一位失蹤左既巴打都叫騷擾呀?

又掉下西瓜先

小豬

你要嘅小豬

冇利申轉貼圖, need 88

報警

西九龍反黑組

大家都係一家人

犀利

這些機會......

反黑.... racist

其實係咩圖

你地又小圈子

大家庭
係人都入得

小薯如我冇入 被排

呢個post已經係大家庭
大愛包容

CY爸爸,笨大老母

邊個扮我

完全唔知你地講緊咩

Same

我～墜入情網 你卻在網外看

有冇人可以pm我發生咩事

好似有個巴打離家出走
之後大家好擔心好掛心
等緊佢返黎
我知道既係得咁多

睇緊
入面得你同俄妹

你黎

Mio網外看

你又話要避開我地
又要成隻厲鬼咁得閒就返黎換下氣做乜？
姣婆守唔到寡？

究竟咩事

ok 加埋豬蝦

我呢？

豬哈係我

OK

大西巴

要一個個換真心on9 最後10點10點換換到手跛

笨大D野係咁上下
好少一步就諗到好貼心咁
次次都係掉左出黎
之後先慢慢執返正常

聽日新春月限

杏
MAMA
白菊
千枝
ARISU

loli

Added

白菊

唔老黎

茄子

出咗

再出
出12個月
出到Cy執
出到Bandai執
出到宇宙大爆炸

新年出水著
又大又圓嘅茄子

gchi

一定唔會

兩隻MIRIA都唔俾張BIG SKY TWO我

支持Suddy 上井

南南

下世做真狗 唔做it狗

做牙豬豬隻狗

做牙豬豬 姪仔, 而家我就去

又有大佬加入

活動又有人carry
開心

又多個大佬curry

原來add咗大佬

收島風 cystaff 同箱崎組結盟

決定支持二哥

雪步加油

播首First Step做應援

g持

好滾動

播歌但投星梨花

月限流出未

m_

楓了

楓+拓海

楓起了

屌你老母楓補血

Moba逆輸入sls ssr…

N巨落order

楓繼續吹

團長

ride on!

團長，你喺到做咩啊，團長！

神崎蘭子(Cu)

我都射得幾準

想問套衫係咪之前moba邊張卡用過

腿腿腿腿腿

係
[春暁の紅姫]神崎蘭子 22cost

なんか静かですね

拓海好型牙

????????

大奶奶

大姐頭好有霸氣

Time to go

同志你來遲了

Be~yond the time~

睇錯大奶頭

metoo

Pure Pure Heart

希望より理想より憧れより

Ready to Go ，Count Zero

笨大會唔會LTF一首歌一套衫 我好撚驚呀

你不如驚EVENT會唔會順住落
NO CURRY NO LIFE
待ちぼうけのLacrima
P.S I Love You

唔知會點排次序 出應該會出曬

出LTF有2個問題 2個新人 琴葉

型到呢

リフレインキス

兩個新人都已經好似安排左一個日一個月啦

聽到上腦

歐洲警報慎入

又係得我瘋狂補底

佢差不多次次都歐

只要打倒多6個人⋯⋯⋯

dim gun

一早轉咗做食花生mode

下次要註明 少女(小學)

我果邊花生都無得食

殺殺殺

靜香 ，一早圈外

我反而想試D無咁普通嘅角色

諗唔到邊個役啱又無宣傳嘅話無計
琴葉嗰邊都傾唔掂放棄咗

ファイナルデイ

好好睇
千鶴 vs 釘
星梨花 vs 雪步
姬 vs 貴音
麗花 vs 昴
紗代子 vs 逆襲美希

我個人想千鶴做女主人 大小姐(假)

クッソ安かったからですわ！

有人畫過

我就係睇咗呢篇漫畫所以投咗千鶴一票

Cy：有錢收就得啦，理得你開咩掛

bam晒佢啦

cy捉作弊廢到仆街 睇gbf就知

根本就無心捉

茜做主人公要配千鶴做大小姐+律子做老師先有火花

楓楓...

唔駛等arisu bb復刻

辛苦了...

命運之抽 2.0

nope nope nope

SSR補血駛唔駛谷potential落血度

田所あずさ 1stフォトブック AZ i am

夏川椎菜1st写真集 タイトル未定(仮)

又要買.....

有少少樣既都出寫真集

後生留倩影
將來有回憶

法宫大人

一早訂咗

有無咩店特要留意？

未出圖, 通常2月尾3月頭先放出嚟

Thx 大西巴

要買了

kraz可以訂fc特典

無入fc

Come together Right Now

快d入

Kraz Fans Club > KFC >から揚げ>

我地既血汁錢

crazy schedule
唔駛休息

mochin

仲以為呢張係你親手影

chap bra 出海 一去.......

望落好正

一邊無乜人?

(人地)

繼飲UO啤後有冇浸UO浴

有

陣間沖涼自拍張share

〜ファーストシーティングセットリスト〜
1.イリュージョニスタ！
2.Snow✳︎Love
3.恋が咲く季節
4.Treasure
5.Happy New Yeah！
6.お願い！シンデレラ

衣装はショータイム・イリュージョン。
Treasureはぱしふぃっくびいなす仕様！

快點有圖

有冇工讀生

點跟⋯⋯

UO浴.gif

need88

做乜個個都中楓

我無

準備等最後一日上井

有預感你會中

希望俾大佬講中
Btw唔中都俾人負皮...黑人問號

係咪要呀 幫你訂埋

私下傾

！！pm

你又岩？

DD

你地其實交緊幾多人家用?

我死窮撚

個個月出糧 家用俾晒個女(s)

永遠唔會用黎做groove第2首既list:

所有LV28
除GOIN,EVERMORE,STARRY GO ROUND外既所有LV27
イリュージョニスタ！,櫻頃,戀風,little riddle,夏蟹,春跑跑,lunatic show,つぼみ,undead dancelock,fanfanfan

睇合照山本希望真係好大隻

自己講過有操開💪🏻🦍

本身横
加上年紀大咗

睇返當年配幸村嗰陣d相, 一去不返

志希頭髮真係好大件

幫你買小豬goods就有

就黎拍得住Aminabb

樓上幾位食屎屎

我理解係講緊肌肉

認知上無諗過有香同周子原來身高差咁多

係
同有香中之人共通

小小的身體
強大的力量

CY HO YEAH THANKS CY

mltd 新年福袋今日last day 記得買

難以置信會有人仲未買

500yen買唔落手

C唔買

A 無錢買....

c買定黎抽 3rd衫就岩嫁啦....

免費都唔買

A有fes石喎

好窮呀
之前用晒去抽復刻月限

冇哂有償石

課啦望

井完冇錢

而家先月頭呀巴打

信你井完 唔信冇錢

想要x2

隻『虹』好好聽
而且個譜仲好特別

有一日做少左

呢張好有味道

たすけて〜

目前係咪做齊有40張？

39？

終於唔J大西了
貼得有價值

咩味道

做少一兩張個結果都係一樣

真相

係能力範圍內去支持就足夠啦

無錯

1/14（月）21:00～出演
五十嵐裕美さん（双葉杏役）
鈴木絵理さん（堀裕子役）
のぐちゆりさん（及川雫役）
和氣あず未さん（片桐早苗役）

[size=3]越えて[/size=2] 越えて [size=5]越えて[/size=6]

原來又就快開新POST..依幾日都冇係度蒲頭

你加油啦

N神仲要衝多一日⋯⋯

已經咩都FC唔到

LOVE LOVE

関

後者之前新年有登入就唔使理

There you are

今次記得貼

牙梓

傻左?

sup巴派碟

好正.....

buy may

買電子版算
無位放碟啦

why not both
我無機播cd 都係買dl版聽 買cd為特典

twitter抽獎中左2500石
想問下佢係唔係會打俾你寫個個電話 ?

無中過...
我都唔知...

對唔住我地呢到冇人中過....

中實物先有通知
中石直接入落去account度(好似係)

利申番免費十連日日保底
中左都係多張SR

咁我寫轉運個電話 唔該巴打

如果你個Twitter 同你 Cgss 係有綁到既
應該可以做到直接入石落你game account入面
如果你仲有咩問題既
或者睇返佢中獎果段tweet 點寫
應該都會有指示

正路唔係入個game id 比佢？

要入埋電話同email同埋有呢段野:
※賞品発送に関する確認のため、下記事務局番号よりお客様にお電話をさせていただく場合がございます。

中實物既話冇日本fd子都冇用

我覺得派2500石唔會打畀你
個電話呢項係預埋中實物既人填

石頭應該直接射入你acc
中其他野應該先會打電話比你

利申 未中過 準備比負皮你了

首先要中 我想要電視

根本唔會中

ちひろ日日都講大話 甩大牙未

遲d驗血就見真章
入力成功 唔該哂咁多位

仲有五個半鐘....

呢度d歐洲人唔係中石就中楓

見到終點線了

中楓 (Rare)

New

THE IDOLM@STER綜合討論區[227] ...アイドルらしくなれましたか？

活動已